創意救港 另類方法支援義士（拋磚引玉）

可以裝隻pokemon公仔係背囊去到金鐘特登引人注意令犬隻疲於奔命 等物資可以順利進場
例如霹靂蛋公仔就話會爆炸 水箭龜公仔就話有兩枝炮 飛天螳螂公仔就話有利刀
Pokemon 有成千隻 總有一款啱心水

希望巴打可以動員南亞裔愛港人士

搵慈善機構組織捐錢活動

南亞仔可唔可以叫下你啲朋友幫手

叫咗我一家人 不過佢地和理非非多

盡量 不過佢地多數有外國護照 和理非非居多

唔係奶共都好好

奶共 不了，

香港人咩族裔都要團結

呢個真

啲死警犬係深水埗、重慶就死狗咁樣 對住大學生就發𨶙哂矛